林鄭及其政府官員無視/迴避五大訴求，卻在網誌群起妄想要求自動回覆平靜

係咪搞錯左因果關係？

佢地不嬲覺得回復平靜就可以番去6月前繼續殖民香港無人理

佢地真係好低智，區議會選舉前，又係用呢招轉移責任去矇騙無知婦孺

同一招已經無效了，市民已經醒覺，就算失業都係林鄭政府造成